出未?

出未?

屌你

出未?啊屌又遲到

出未出未屌

自己出

出你咪出囉，講咁撚多

戇鳩仔。屌你老母

屌你老母啊

出咩？你老母出殯呀
？

嗰隻五毛嚟

屈毛就屈毛啦

屌你老母

我屌你老母祖宗十九代

5毛屌你

屌你老母祖宗99代

屌你老母祖宗999代

接龍啦屌你老母

請問做5毛有咩感覺

無人回你要搵我R水吹？